西營盤有間Pop up 賣男女裝潮物店

早兩日路過西營盤東邊街見到一間賣二手服裝店，八掛走入去睇下，原來男裝女裝都有，男裝主要賣潮牌，有Supreme, Wtaps , 價錢公道，仲要有額外85折，咁就唔小心跌左錢買左幾件衫。
聽聞佢地做Pop-up store , 仲有幾日

打手

收皮啦打手

太明顯啦清

D衫又舊又殘

宜家d打手咁撚低汁

二手貨 一手價錢 咪中伏去呀大家

揾食行遠d

啲嘢係唔係真？